<resources>
    <string name="app_name">My_Spender</string>
    <string name="title_activity_home">home</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_consejos">Consejos</string>
    <string name="menu_modo_uso">Modo de Uso</string>
    <string name="menu_conectividad">Conectividad</string>
    <string name="menu_configuraciones">Configuraciones</string>
    <string name="Size">Tamaño</string>
    <string name="Weight">Peso</string>
    <string name="inter_name">Consejos</string>
    <string name="tab_text_1">Cachorro</string>
    <string name="tab_text_2">Adulto</string>
    <string name="p1">
        Para mantenerse sano, tu perro necesita el equilibrio adecuado de proteínas, grasas, hidratos de carbono,
        vitaminas y minerales. Cada nutriente tiene que estar en equilibrio con el contenido energético de la dieta y con todos los demás nutrientes.
        El número adecuado de calorías depende del tamaño de tu perro, de su raza y de la cantidad de ejercicio que haga.\n
        La etapa vital en la que se encuentre puede suponer también una gran diferencia:
        los cachorros, los perros adultos, los perros mayores y las perras gestantes o en período de lactancia necesitan todos ellos cantidades
        distintas de energía.
    </string>
    <string name="p2">
        La preparación en casa de una dieta equilibrada para tu perro exige mucho tiempo, esfuerzo y conocimiento. Es difícil hacer bien las cosas y eso podría afectar a la salud de tu perro.\n
        Se han dedicado décadas de investigación y conocimientos especializados para desarrollar las distintas marcas de alimentos para perros que ahora puedes encontrar en las tiendas. \n
        Como son:\n
        Dog chow, pedigree y pro plan (aunque existen mas marcas están son las mas recomendadas)
    </string>
    <string name="p3">
        Los cachorros necesitan comer siempre a las mismas horas. Si no quieres tener problemas con su horario de comidas, sigue los consejos que te damos a continuación.\n
        Los perros pequeños comen menos cantidad de alimentos que los perros adultos, pero con más frecuencia. \n
        Dale de comer a tu cachorro el mismo número de veces cada día, como te indicamos a continuación:\n
        Cachorros pequeños: de 4 a 5 comidas pequeñas al día hasta las 10 semanas de edad.\n
        Entre las 10 semanas y los 5 meses: 3 comidas al día.\n
        A partir del quinto o sexto mes: 2 comidas al día.\n
        El reloj interno del estómago de tu cachorro empezará a activar la segregación de jugos digestivos a su hora habitual de cenar, con independencia de que tú le pongas o no su comida.
        Salvo que sigas una rutina, no tendrán hambre cuando les pongas la comida. Y si esperas demasiado tiempo, tu cachorro puede tener problemas digestivos.\n
        Utiliza comederos y bebederos de acero inoxidable o de cerámica y con más peso en el fondo.
        Si son de plástico, es probable que terminen convertidos en juguetes mordedores y las marcas de los dientes pueden convertirse en un nido de bacterias.
        Si pesan más, será difícil que tú (o tu cachorro) los volquéis por accidente.\n
        Si tu cachorro tiene las orejas largas de manera que pueden sumergirse en el pienso y el agua, existen unos boles especialmente estrechos para mantener sus orejas limpias y secas.\n
        Asegúrate de que nada moleste a tu cachorro mientras está comiendo o se acostumbrará a comer demasiado deprisa o a repartir la comida por toda la casa.\n
        Déjale hasta 30 minutos para que coma. Al cabo de este tiempo, retira lo que no se haya comido y ponle alimentos nuevos para la próxima comida.
        El cachorro debe tener en todo momento agua fresca a su disposición.\n
        Después de comer, tu cachorro necesita un lugar tranquilo y silencioso o una siesta para ayudarle a digerir bien sus alimentos.\n
        ¡Así que programa los paseos para antes, no para después, de la hora de sus comidas!
    </string>
    <string name="p4">
        Las vitaminas adecuadas ayudan al organismo de tu perro a crecer y a repararse a sí mismo.
        Ahora bien, un exceso de ciertas vitaminas puede ser perjudicial para su salud.\n

        Las vitaminas ayudan al organismo de tu perro a procesar otros nutrientes y sin el equilibrio adecuado de vitaminas,
        su cuerpo no podrá crecer ni repararse a sí mismo de forma adecuada. La forma más fácil de conseguir el equilibrio adecuado de
        vitaminas en la dieta de tu perro es darle un alimento equilibrado para perros como los que te ofrece Pedigree.\n

        Tu perro necesita vitaminas de dos grupos distintos: vitamina C y complejo de vitaminas B del grupo hidrosoluble,
        y vitaminas A, D, E y K del grupo liposoluble.\n\n
    </string>
    <string name="p5">
        <b>Vitaminas C y complejo de vitaminas B del grupo hidrosoluble</b>\n\n
        Estas vitaminas ayudan al cuerpo de tu perro a formar huesos, dientes y tejidos conectivos.
        Se disuelven en agua, por lo que son eliminadas continuamente del cuerpo y tienen que ser repuestas periódicamente.
        No obstante, mientras que las distintas formas de vitamina B tienen que obtenerse de la dieta de tu perro, la vitamina C es
        producida de forma natural por sus cuerpos.\n

        La adición de suplementos de vitamina C a la dieta de tu perro puede causarle problemas serios de salud,
        así que salvo por indicación de un veterinario, no debes darle este tipo de suplementos.\n\n
    </string>
    <string name="p6">  Vitaminas A, D, E y K del grupo liposoluble\n\n

        Estas vitaminas se encuentran en la grasa animal. El cuerpo de tu perro las absorbe a través del intestino y las almacena para su uso en el futuro.
        La acumulación de una cantidad excesiva de cualquiera de estas vitaminas puede causar anomalías físicas, especialmente en el esqueleto.
        \n
        Por eso no es una buena idea darle a tu perro suplementos salvo que tu veterinario se lo prescriba por presentar algún problema de salud.\n

        A continuación te indicamos lo que hace cada una de esas vitaminas.\n

        La vitamina A es buena para la vista, entre otras cosas.\n
        La vitamina D ayuda al cuerpo a absorber calcio para la formación de los huesos.\n
        La vitamina E ayuda al cuerpo a fabricar glóbulos rojos.\n
        La vitamina K ayuda a que la sangre se coagule y forme costras protectoras.\n
        Sea cual sea tu decisión sobre la forma de alimentar a tu perro, recuerda que depende totalmente de ti para recibir
                un equilibrio adecuado de vitaminas en su dieta.
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_consejos">activity_consejos</string>


</resources>
